［緊急］有疑似兄弟係沙田廣場地下話放監比父母趕走！

有冇人去證實下？寫曬係紙皮到話要一啲資金。

推！！？

提防騙案

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

係街見過好多次

有冇人可以同佢傾傾

好假 叫佢去搵612

小心騙案 係沙田見過佢好多次

6月9日開始
仲未有1個抗爭者被法庭定罪

佢？

我以前見到紙皮寫放監出黎 父母搬走哂 搵唔到 直接問人拎錢..

反送中運動開始之前佢已經成日坐下沙田廣場地下

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

麻煩輪流睇住佢
唔好比人呃

荃灣早兩日都有 但有啲假
叫佢搵612人道基金會好啲？

我上個零兩星期前係太子見到個類似

聽沙田啲兄弟講有條友借左啲gear，轉個手攞出去買，唔知個兄弟還晒未呢